而家政府係咪連對話會都唔撚搞啦?

雖然佢搞我都無性趣去，不過而家距離上次對話會都半個月，佢係咪已經連show都廢撚事做，安穩un un 腳月賺40幾萬算

完咗啦，少咗咁多人出來
證明個運動都差唔多完，重洗咩搞

躝啦屌你老母

on9

搞乜鳩
得d on9仔人形蜈蚣go

驚淺藍覺醒原來黃係佔大多數

10.13 10.14 不見不散